發生係你面前，你救唔救？

唔知當時附近有幾多手足
但大家可以諗下被捉嘅手足之後要面對啲咩法例以內以外嘅對待
你哋再諗下救定唔救

咁多cam 點救
一係開傘陣圍住先

露咗樣
救嚟都無用

救唔到

好嬲好嬲

附近冇人有裝，冇人backbloc，冇人開傘陣
救唔到

五毛

當日咁多人歌頌岳義士、飛腳義士
啲回覆咁樣樣
唔怪之得熱門post話會我哋慢慢會變少數派